Jardine JETS

有冇人知jardine mt 會唔會請med fac嘅FG？
完program大概去到幾錢人工？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

入職好似25K , 完programme 應該30K 左右

我都報啦...但就係之前做online test出咗d問題...

有咩問題？

睇舊年嘅post啲人整合嘅人工excel話入職有29k加housing

Pymetrics 嘅問題..

做唔曬？

No.. 之前我做Nielsen揀中文，做Jardine果陣直接同步Nielsen嘅結果。Jardines一定要揀英文🤣

Jets 個apt test 係用咩provider ?

Talent Q and Pymetrics

出左？

你地幾時做完apt test 架

我收到Video interview..

有冇Ching傾吓JETS video interview?
Tg:

do u mean self record video in or HR video in?

做完VI 就no updates

same :(

I don't know the detail..

想問下vi..

I only did self record video in as well, anyone have HR video in?

Which is Skype in

What do you mean by self recorded? Sonru?

無視我

My stupid question

可唔可以分享一下VI 既問題啊 各位巴打！

已經有人收到skype in?

same ask

你係batch 1?幾時收到？

26/9收到 2/10做

同問呀!

when did u do vi gah🙏🏼

18/9~

18/9 ahh

咁快我2號先做完vi

今年vi問乜

Jets Apt 同vi一齊出？
Jets vi會問d咩

同問 啱啱收到test同vi

天滅中共 全黨死清光

+1

早幾日報
又要做test game 加vi
好多野做

應該最後一batch hr 想快d手，因為我上個月報果陣仲係分開的你要pass左apt test 先有vi

同vi 後一個stage zoom in 已經派埋所以Ching 你要快d手

Vi問咩架
未做過呢類test

Vi有題兩分鐘鳩up講咩多？
自介？